(人生勝利組) 方力申開游泳學校教游水 填補心靈空虛

【明報專訊】方力申、葉蒨文、朱玲玲與丈夫羅康瑞等昨晚出席慈善晚宴。開設了游泳學校的方力申稱最近很生性，連續26日在池邊教學生游水，卻婉拒私人教授的預約，「每日有4、5班上堂，我希望每班逗留10至15分鐘親自教學，讓學生和家長開心，感覺有型一點，不想被人感覺只是開個地盤去掙錢。有個20幾歲女粉絲來學游水支持我，但要求不要我教，怕我在場會緊張」。他透露學校開業兩個月，收生200幾人，成績不算叻亦未掙到錢，但已比上月蝕少一半：「就算蝕錢都有意義，見到班學生很開心。」

「有拖拍會教少啲」

回復單身的方力申，被問是否靠工作填補心靈空虛？他直認：「是的、是的，泳會蝕緊錢都要畀心機做，最近很多家長對我改觀，發現我工作認真，並非玩玩吓，不似以前熒幕上的花弗形象。」他表示現階段不會刻意搵女友，但打算在社交網事先張揚，將來有工作或拍拖，未必能時常抽空教游水。

食厭支女返黎食港媽港西？？？

二十幾歲女粉絲 會唔會係佢FC leader

我個仔同佢學緊

方力申游得快因佢下體大，點學？

睇黎stephy 放閃真係令佢心靈空虛

00後未聽過架

香港十大遺憾事件之一
一定有方力申同stephy分手

明明兩個好襯

方力申大把女埋身，有錢又有樣

方力申游得快 因為佢下體大

諗起佢之前唔知幫咩牌子影底褲，塞野塞到勁大舊

好似係大陸牌子黎

風流工

風流

邊個係方力申

想食好野

本名叫万刀甲
但打個万字唔方便，索性叫佢方力申，至少用手機速成打出黎字都唔洗揀

大把錢